其實甘蔗纖維吸管有咩咁突破性

竹筷子都係可以分解嘅即棄餐具，仲要廣泛使用，係咪攞得諾貝爾

呢個係政治問題突破而唔係科學問題突破
突破在於佢係一個唔on9既解決方案(例如玻璃就係on9) 而又符合環保撚既觀點

利申 鳩噏

屌, 家下木筷子分解唔到咩
專登搵竹嚟做根本多鳩餘

竹生長快過木好多。